No 234 protocolli eddesiminnek.
Tulli ette Peter Ustow nink wastat et temma om ütte poole saapa parandada olnu ja ei ole neid saapit kätte andnud wölg om kül öige; massa om 160 kop. kui Krisa Karro saapa kätte annap sis massap temma wölga ka ärrä.
Otsus.
Möistis kohhus et Peter Ustow piab Krisa Karrole wälja massma 110 kop.
§773 ja §774 suuremba kohtu käimisest kohtukäijatele ettekuulutud.
Kuulut Peter Ustow ja Karro et rahhul omma 
ärrä täitetu 11 Nowepril
Pääkohtumees: Kustaw Rämman
kohtumees: Kristian Kübar
kohtumees: Joosep Sults XXX
kirjotaja F. Wreimbaum &lt;allkiri&gt;
